question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190311123302AAOjVXS, Quelle focale choisir pour tourner un porno en intérieur?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190304194035AAPIMDf, Vous suivez hardiment le cours du progrès...?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190122152432AAIFzdM, Comment faire pour réussir la photo d'un pot de miel en verre?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190110134046AAkJ3MK, Qui vous provoque un engouement irrésistible...?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181230121238AA1mbec, Bonjour, l'oeil humain, c'est combien de mega-pixel?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181217194838AAZ8OHQ, Quel est le secret d'une jolie photo N&B?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181213054610AAq5wF3, Le numérique est-ce si bien que cela?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181209134818AAkSWaz, Je possede 400€. J’en depense les trois quarts, puis l’equivalent du tiers de ma premiere depense. Combien me reste-t-il d’euros ?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181125212919AAmfNEn, Au salon de la photo j'ai entendu un photographe dire : "Le 24/70 mm c’est pour les papys". Qu'en penses-tu?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181005160106AAKXH4Y, Comment est-ce possible de réaliser une photo pareille?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180923133213AAnv4Ua, Pour prendre une photo de portrait, vous me conseillez l'objectif Canon 100mm macro ou l'objectif Sigma 50mm Art?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180906064218AAUAQvT, Pourquoi est ce que, dans les films se passant à NY, les bouches d’égouts fument tout le temps, alors qu'a Melun elles ne font rien ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180821151005AAFfkSm, Sur un appareil Canon, comment faire pour que la vitesse d’obturation soit plus grande que 30s?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180801101200AA89ZTe, Beaucoup de personnes évaluent un photographe à la taille de son objectif?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180718204053AAAWoPb, Comment réussir une photo d'arc-en-ciel?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180705132422AABgAyP, Besoin d'aide pour réglage Appareil Photo, comment faire pour que l’arrière de la mise au point ne soit pas flou?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180607161013AAD00Tf, Je viens d'acheter 4 projecteurs LED pour un total de 26 000 Lumens (5500k). Est-ce dangereux pour les yeux?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180328135837AAIAfWM, Question sur les téléphones dans le mode appareil photo, paramètres et taille de l'image et de la vidéo sur les samsungs?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180304064452AAOWLRB, Qu'elle et la meilleur appareil photo pour studio?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180201230351AATymPj, Vous me conseillez quel modèle d'objectif pour photographier mes couilles ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180114103852AA5Bynk, Photographie : Tu me conseilles quel forum pour avoir de l'aide sur l'utilisation de mon appareil REFLEX Canon?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171214174451AAg1QTJ, Mon appareil photo SAMSUNG WB150F ne veut pas s'ouvrir ,
j'ai changé de batterie vain ? Aidez moi?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171124110344AAUu0yI, Question appareil photo. Le vendeur de Darty me soutient que l'ouverture dépend de l’appareil et pas que de l'objectif, est-ce vrai?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171117195458AA896ik, Vous êtes plutôt Nikon ou Canon?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171113161837AAJXsdF, En photographie, à quoi sert le filtre que l'on visse au bout de l'objectif?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171029161733AAqwAPt, Est-il difficile de régler un appareil photo Reflex quand on y connaît rien?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171027204700AAeBxK8, De combien de notes se compose le fameux canon de Pachelbel ?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170927155412AAFZIYM, Entre un tel qui 23 mégapixels et un à 16mégapixels lequel est le mieux ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170721180457AACXYH7, Peut-on prendre une personne en photo (à 10 mètres) avec un objectif macro?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170713092300AAKlkeq, Un appareil qui sert a telephone s appelle!?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170713211745AABAWkd, Qui a voulu acheter le squelette d elephant man?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170706141344AAsyYMt, Quel appareil photo choisir pour partir en voyage ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170613084853AAkM4Pp, J'aimerais savoir combien de photos je peux prendre avec un appareil photo de 24 mégapixels et une carte mémoire de 8GO ?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170614211802AAqr3t6, ça existe ça des espèce d'étiquettes que l'on colle sur les câbles secteur des appareils électroniques* ?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609142355AAw87o8, Bonjour un petit vote pour cette photo sa serait vraiment super Merci beaucoup?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170521104830AAY8KYt, Ce soir , vous allez avoir mal où?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170519191024AA4x7t5, Avec quel appareil peut on faire des photos de ce genre ?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170507050152AAXdDYt, Je continue ou j'arrete la photo ?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170417065328AAFl7Gw, Qui est un photogrophe de genie?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170401171604AAF0JVt, Ce soir patoche sebastien va nous remué les fauteuils lol?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170328080013AAnW1Ji, Se servir d'un appareil photo numérique?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170314015258AAqOu0U, Quelle est l’appareille photo la plus pratique pour prendre des photos de très loin?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170308171212AA5zXMF, Calculez 8/6 de 3?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228192512AAlBWpw, Pourquoi je nais pas de connexion?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170219191818AAmgwDj, Depuis quand n'avez-vous pas fait l'amour ?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170211085009AA8Vofn, Quand on est une couiche en photo, vaut-il mieux un bon appareil compact ou un reflex même simple ?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170213140934AAnZAoI, Comment faire ? ça m'ouvre 10 000 dossiers sur la carte SD de mon Nikon Coolpix S33 ?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170202221410AARNvr3, Est-ce conseillé d acheter un appareil photo panasonic lumix fz 200 ?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170203155706AAtGpkW, Bonjour,
quand je mets la batterie dans mon canon powershot sx210 is,le temoin est orange et l appareil ne s allume pas. Merci.?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170115183506AAeQbHK, Je n ai pas honte d affirmer que dans se site QR j ai connu le rire la joie l amour la deception ...est vous?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161130085015AAvVldt, Un appareil photo reflex prends t'il de meilleures photos que les compacts ?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161130083938AAU7nwV, Est-ce utile d'acheter un appareil photo compact quand on a un smartphone qui prends de superbes photos ?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161128114142AA6oh3X, Quel cadeaux choisir pour un homme de 40 ans ... il n'aime pas le parfum les bijoux...il et pas brancher lecture donc bref!!?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161111171628AARJqG6, Bonjour,
quel appareil photo reflex me conseillez vous d'acheter?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161022070907AAzyQVv, Si un APN est doté d'un capteur à 20 mégapixels, cela veut-il dire que l'on peut prendre des photos avec une résolution de 20 mégapixels ?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161005162208AALeGvf, Je vais m'acheter cet appareil photo pour participer à un atelier, est ce un bon appareil pour débuter?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160929223012AA8Nj97, Cela vaut-il le coup de passer d'un Fuji X-M1 à un Nikon D7200 ?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818092048AAzno7b, Bonjour,j ai un problème avec mon téléphone parce-que l appareil photo ne prend que des selfies,j ignore où est le problème?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160809073540AAin3us, Je cherche un televiseur dont le voyant rouge s eteint sans debrancher la prise?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160719030106AArVb9U, Bonjour,
j aimerais m offrir un appareil photo en remplacement de mon compact.
J aimerais avoir des infos pour guider mon choix.?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160625023007AADUADi, Bonjour, J'aimerais acheter un appareil photo, j'aimerais, comme je ne m'y connais pas du tout, avoir votre avis sur ces 2 appareils.?
